有無人知叮噹碼頭點去

成日聽人講都唔知係邊

係日本

其實即係天星碼頭
早幾年海港城放左好多隻叮噹搞event
所以比改左呢個名

咁邊到有得讀 畢學巫術 ？
聽得多過霍格華滋

痴撚線 咁都接到

叮噹妹

高汁到

我屌

邊個山洞有 畢修蝙蝠

邊到有得睇詭伍馬鹿

呢個碼頭應該係男人都會知

叮噹唔係呢隻咩？

有無人知叮噹妹點屌

seed

seed ?

快 好正 叮噹妹黎?

好緊火呀

有冇seed